[MMA撚] UFC 238: Tony Ferguson VS Donald Cerrone

Main cards 啱啱開咗波

大家睇完記得去遊行

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM

reddit ban 曬d live streaming，依後揾link會好辛苦

已經唔知去邊搵幾乎所有體育嘅live stream thread都比佢ban晒

espn 好似想連reddit d highlight 都ban 埋

依條幾好

依次Ban live streaming 好似Brendan Schaub 有份搞，reddit班友屌緊佢

TONY!!!!

Tony Stand up暫時唔夠cowboy

仆街啦

屌on99咁完咗

一於係Ufc 242 rematch
順便隨時可以幫khabib or Dustin 補位

痴撚線！

呢下腳響到，一下收皮

邊個同TONY打完塊面可以完完整整咁走

Marlon

VS 本身已經好撚勁而家仲要ko人
仲有邊個敢打佢

好想睇cejudo條on9仔比人KO

marlon冇晒氣

屌又要睇條on仔攞住條belt跳舞

加埋個死人金牌
DJ輸比佢真係唔撚抵 GOT ROB